奉勸各位巴打見網友前一定要睇咗相先

有friend 玩dryclub d 19 inbox me，點知識咗條暴龍 條女高度得米五三四左右但目測6x kg都有 個肚明顯有成兩條車軚。我friend被佢約出來食飯個陣仲被對方問係公屋居屋定私樓 仲話自己係處好純情 之後條暴龍仲想再見面話我個friend好風趣幽默，我個friend即刻block咗佢

睇相都有機會貨不對板啊主公

咁真係冇得避

要睇全身相，如果得大頭都要諗諗

d女會高抄影相 仲要美圖獸獸

要睇全身裸體相，如果得著左衫既都要諗諗

你係咪著橙褲?

這些機會不屬於我

試過玩勁舞識左個男仔
佢張icon佢話係幾年前影
張相唔差既 不過就好mk
傾落佢份人都幾善良同正常咪約佢出黎見下
點知一出到黎完全走曬樣
坐佢隔離果陣仲愈坐愈埋係咁哄個頭埋黎
仲同我講不如我地一齊
我心諗佢係咪痴撚線架
急急腳話約左人要走
返左去就block左佢了

佢唔係痴線
佢係gay啫

睇身份證相便知龍與鳳